## Tarea Inicial

Configuración de las herramientas y tecnologías a utilizar en la asignatura Sistemas y Tecnologías Webs.

* NodeJS
* Express
* Atom
* GitHub
* Cloud9
* Markdown

[Página personal de prácticas](http://joshuape.github.io/)

[Página de la práctica inicial](http://alu0100536652.github.io/Tutorial-STW/)
